正式宣布！經過總結，正確打邊爐要落前10食材，第一名係午餐肉！

第一：午餐肉
第二：漢堡扒
第三：肥牛
第四：響鈴
第五：蘿蔔
第六：豆腐
第七：粟米
第八：各類蔬菜
第九：雲吞水餃
第十：是撚柒Q爛旦

此排名嚴格分先後次序，反對者一律唔撚柒比打邊爐！

我打能膠擦你呀

我反對，我剛剛打了邊爐，打算明天也打，謝謝。

無反對嘅空間

你failed

對，你failed 了，謝謝。

食午餐肉唔拎去煎齋烚真係正宗on9仔 俾我聽到我實打撚柒佢

午餐肉萬碎！

我食飯就煎午餐肉，打邊爐就落午餐肉，午餐肉係人類第一美食，必須成日食！

無限Kissy kissy kissy kissy

午餐肉eat eat eat

Sorry 未撚見過人哋打邊爐食午餐肉

即食麵
雞翼

早餐餐蛋治, 午餐餐蛋飯/麵, 晚餐餐蛋煱

咁多年仲有聲

出多啲街，見識下呢個世界啦清

態度正確

已經好過姜咩條柒頭多多聲

雞子去咗邊

係隻雞個春袋到囉屌

屌全撚部都係cheap野

食物無分貴賤，在乎好食

第一次聽人落漢堡扒

1.生菜
2.竹笙
3.唔重要

碌碌下就真係變萬碎

漢堡扒排名太高

肥牛唔係第一可以唔使睇了

脆皮腸
魚腐
魚皮餃
芝心丸

漢堡扒打邊爐

做乜撚野😂😂😂😂😂

漢堡扒打邊爐 食開屎?

漢堡扒

一級癌物套餐

漢堡扒....

落左去完整撈得返？

其實我覺得佢地啲歌幾好聽

牛餐肉比狗食

打邊爐食任何精製肉類都會污染個湯

緊係落蘿白，海鮮，豬牛肉片，最後個湯甜到不能，再煮多個手打烏冬先得

利申 會自己刨鰹魚片做日式湯底

午餐肉都排到第一
係咪由尾數上午餐肉公仔麵呢啲係食到冇野食先會考慮落，都係垃圾食物一類

牛餐肉硬係煎先好食啦

牛餐肉都第一 平時打邊爐食開屎？

Dllmch拉

滑牛世界第一！
不服來辯！

你老母呢堆野比狗食？

冇鮮腐皮已經冇討論空間

第一同第二係傻仔至會拎去打邊爐

乜撚野漢堡扒

見到漢堡扒就知樓豬on9

屌你老味豆腐都排到第六
請問連登仔係咪老人院打邊爐

蝦滑 墨魚滑都冇

豆腐 鮮腐皮 鯪魚滑 鯇魚片 黃芽白 冬瓜

漢堡扒係世界級

漢堡扒有冇圖 雖然應該好Q核突但係想睇🤮

聽日掉部iphone 12 落去打先

午餐肉世一！

魚腐同魚皮冇上榜
有冇搞錯
我正式宣佈：此榜並非權威統計

想問鰹魚片邊度有得買

望落真係同狗罐頭無分別

我買原條木魚番黎刨，citysuper有

一片片刨好就aeon都有

生根都冇
過主啦柒膠

第十 咁呢個po有乜意義

午餐肉最後落麵前先落
一落午餐肉啲湯傑到

響鈴好肥好唔健康，少食為妙

打邊爐梗係要落湯先
唔落湯你果d叫乾煎

識啲野

有d 舖頭係煎完俾你放去淥

牛餐肉竟然第一

點樣用漢堡扒打邊爐？？
係金拼門買個包掉落個爐度？？？

你都係迫人屌柒你啫

成班女排住俾你屌

魚皮都唔上榜

我即係開返嚟聽

午餐肉打邊爐最難食

北上年青人

先菜後肉

咁要睇湯底

Blocked

無points駁人只能做駝鳥

點解無韓麵？

咩黎

拎午餐撚嚟打邊爐啦屌

冇豆豉鯪魚此post已完

呢個可以考慮

仲有燒賣

呢個其實應該排前

烚雞翼

要加埋魚蛋

午餐肉真係弱智仔文化低既人先食

好想打邊爐呀屌

唔煎d香味點出

煎左先更好，唔煎都可以

漢堡扒世一

第二啦，午餐肉公認左第一😎

好的雙冠軍～

對不起，只能比漢堡扒第二

好

多謝體諒

打緊

屌你

午餐肉+1

打邊爐食一級致癌食品 ～ 樓主真幸福
我食長腳蟹算

食咩過量都死啦，少食咪多滋味囉

選午餐肉嘅人其實中咗韓毒⋯

收皮啦，小妹細細個食午餐肉，韓國當時仲打緊韓戰咋，韓泡狗就慳啲啦

午餐肉梗係煎

油都唔使落本身咁撚多油

其實唔一定，依家啲靚野都好乾身，唔一定多油。反而有啲太乾，要落返啲油煎

三色豆呢

你柒少陣啦清

湯底一定要咖哩或麻辣

靚嘢係指邊啲先

我食開垃圾可能

識食一定落牛柏葉先

不客氣 多謝清宣揚邊爐美食

牛餐肉同漢堡扒
Cls

烚午餐肉狗都唔食

麻辣燒買好似好正

出去認識下個世界

eg?

我對靚淨係食過沖繩午餐肉

大家互補姐，我都一定幫jm大推漢堡扒

不過最愛都係spam

出去認識下個世界，你會有更多嘅得著

Spam一般啦
其實打邊爐黎講，我想試下成鑵餐廳用午餐肉淥落去慢慢嘆

竟然無廚師腸

係第10到自己架

試完就知正

你要食午餐肉，不如我另外整盆滾水開罐午餐肉俾你慢慢烚黎食

打邊爐嗰個精髓就係食午餐肉，你就咁樣烚午餐肉根本就唔係打邊爐

放午餐肉落火鍋係由部隊鍋開始先有，香港人最多落芝士腸⋯
不過你話係就係啦

呢句好笑 邊樹鄉下？
同我死撚返去支那啦 屌你老母

冇雞子同芋頭
負評

識食

推廣美食姐

我來自潮州 一生愛潮爆

想學潮語 求教育

Pu lee ar more

who?

3q bro🙏🤤

拾音社

黃喉

個彈彈波

加工肉拎黎打邊爐做乜9

鐵漢柔情 尹陽明

Pu lee ar more點解？

厚德載物 咁解

唔明

你拎本成語詞典查查🙏🏻🙏🏻

最憎食午餐肉

睇怕樓主嘅邊爐都要單機打

無一樣海鮮入圍!? 真心?

你損失，唔緊要

我單拖或同朋友，親人打邊爐，都第一時間落午餐，之後先落漢堡扒，打起個湯底等佢更好味

第十，隨你落

點解咁講 細個食過一次就無再食過

正賤人

人有時愈大先愈識欣賞細個唔識欣賞嘅野

韓國即食麵，無味粉的

垃圾唔怪得我唔識

新發現，原來落媽咪面都幾好！

午餐肉同漢堡扒都上到十大 宣佈樓主味蕾已壞

肥牛世一 你俾我見到打邊爐有午餐肉無肥牛真係可以收翻埋個爐先

你咁小氣架

講真 午餐肉同漢堡扒打咁耐邊爐都未撚見人落過

清呢啲野唔值得高興，你錯過左太多

頭10冇我 即刻派

你其實ok好食，第10自己落都ok

我會狂落芫荽~

芫荽皮蛋魚片

好柒凍呀屌

午餐肉堅on9

見到午餐肉排第一已經唔使再討論落去

唔食午餐肉嘅仲戇鳩

唔接受新事物嘅人係你

我真係接受唔到

試下試下就鍾意

生cancer生死你啊食咁多午餐肉

咁食少啲無所謂，但真係好食麻，無午餐肉不成邊爐

唔落燒賣打乜柒

岩！下次改善，應頭五

勁

幾年前，係荃灣食過一間，佢係用牛腩，牛肚，牛雜汁咁嘅牛肉湯鍋咁去打邊爐的，啲牛味好濃，都好好食

金菇呢屌你

一條條咁柯返出黎

通常會掉條J落去打

支持清一鋪清

第二個認真？？

有邊個係唔認真？

正式宣布樓主食開屎

請尊重，謝謝

你自己睇正負皮先啦
不願意接受民意同林奠一撚樣

仲有過十萬連登會然無比負皮，似係沉默咁支持小妹個觀點。

水唔係排第一嘅已經唔係打邊爐

跟本連個湯底都整唔到出嚟。

冇錯